# Classes Phaser 3

Quelques classes pour aider à la fabrication de jeux avec Phaser 3

Pour l&#39;instant : 
une barre de vie modulable (en JS)
des boîtes de dialogue avec fond aisément empilables